朋友今日分享左一個關於狗既故事

今日有朋友講起一件事 話有個女仔朋友問佢意見
佢係黃絲 佢男朋友係警察
之前已經講到去談婚論嫁既地步

友人：🤡 佢個女仔朋友：👩🏻 我：🙂

🤡：你地有無計劃未來會生小朋友？

👩🏻：有阿

🤡：咁你要考慮到個小朋友成長時會好唔健康

👩🏻：點解阿？

🤡：你試想下個小朋友成長過程中 日日比同學對住佢講 你老母比狗屌 佢會有咩感受？

👩🏻：⋯⋯

事後：

🙂：咁你唔岩喇⋯ 講埋D咁既野⋯ 你有無諗下人地既感受？⋯

🤡：吓？！都係講事實者

🙂：狗！係人類既朋友 警察唔係 你唔好再侮辱佢哋！